831太子站CCTV要埋9月1

緊急請廣傳‼️‼️‼️
睇下有冇人可以幫到手
———————————————————
8月31號事件係發生喺夜晚大約十一點半
如果當晚真係有人死咗嘅話
佢哋唔可以即時處理
係要驅趕曬所有人之後先可以處理
(最尾約12點係驅趕曬所有記者同所有人員離開)
(同埋警員曾經進入控制室，唔知做過D乜)
咁所以喺嗰半個鐘裏面
佢地需要臨時安置咗屍體
扮曬拘捕咗按壓在地，然後建立封鎖線， 禁止接觸
或者擺落房仔收埋一陣先
(純估計... 或者有更好嘅方法我唔知)
然後去到9月1日凌晨先處理屍體同埋處理現場
咁所以點解港鐵咁大方可以留到8月31日嘅錄影
因為8月31日嘅錄影或只會記錄到佢哋打人
而未必可以記錄到佢哋處理屍體或者後續嘅問題
(何況警察亂打人嘅片己出曬街所以冇問題)
因為如果佢哋真係想要封鎖事件港鐵一定唔會留之後嘅錄影。

因為處理現場應該會將所有死者DNA及血漬完全清洗，而普通清洗應該未必能完全清除，所以 特殊清潔後佢哋需要再次檢測， 確保現場冇留有死者嘅任何痕跡，所以封兩日?

但如果處理屍體係喺9月1日嘅凌晨， 咁佢就可以大大方方留咗8月31日記錄就算，從而刪除9月1日及 2日處理屍體同埋現場嘅一切記錄。

所以有冇方法可以要求港鐵留埋9月1日及9月2日嘅所有紀錄? 因為如果只留7至28日嘅模式係真，咁最快就會喺 9月7日後就刪除記錄了
———————————————————
所以請廣傳一下
雖然唔想有人被打死係真
但盡可能爭取先保留記錄吧！
———————————————————
轉發

呢個都有道理 但比拎到831 cctv更加難...

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

幫手推 要民間調查所有死者案!!!

唔好單單集中太子CCTV，還有深水埗及荔枝角的CCTV一定要保留。運送傷者的列車有無在深水埗中途停過，在荔枝角月台的情況又是如何？一切都是關鍵線索。

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

同意